# تغییرات صورت گرفته در سایت
* 2.1.0a
  * اضافه شدن بخش تایم لاین سایت
  * آپدیت شدن صفحه اصلی سایت
  * رفع مشکل کار نکردن لایوت پرتال برروی صفحه بازگشت از درگاه
  * رفع یک باگ جزئی در ابزار لیست حامیان
* 2.0.2a
  * حذف پلن پلاس از سایت
  * کاهش قیمت اشتراک پلاس مستر به 4990 تومان در ماه از 10000 تومان
* 2.0.1a
  * بروز شدن لایبراری های خارجی مورد استفاده سایت
  * شروع فاز سوم توسعه سایت
******************************************************************************
## شروع فاز سوم توسعه سایت 
******************************************************************************
## پایان فاز دوم توسعه سایت
******************************************************************************
* 2.0.0a
  * اضافه شدن لایوت ابزار گزارش دهی
  * رفع چند مشکل جزئی
  * بهینه سازی بخشی از کد های پس زمینه سایت
* 1.13.1a
  * اضافه شدن قابلیت ورود اطلاعات از وبسایت های مشابه در پنل ادمینی
* 1.13.0a
  * اضافه شدن قابلیت انتخاب انیمیشن برای ابزار هدف
  * رفع یک باگ در صفحه برگشت از بانک
  * رفع یک باگ در بخش تهیه اسکرین شات سایت
  * رفع مشکل حذف شدن تصویر پیش فرض آواتار
* 1.12.0a
  * اضافه شدن بخش لایوت پرتال
* 1.11.1a
  * ایجاد تغییر در روش ارسال ایمیل فعال سازی
  * رفع یک مشکل جزئی در بخش ابزار هدف
* 1.11.0a
  * باز طراحی بخش مدیریت لایوت ها
  * اضافه شدن قابلیت کپی و حذف به بخش لایوت ها
* 1.10.0a
  * اضافه شدن اسکرین شات به بخش مدیریت لایوت ها
  * اضافه شدن قابلیت شرط گذاری برای ابزار هدف
* 1.9.0a
  * اضافه شدن قابلیت تنظیم ظاهر کادر توضیحات حامی در هشدار حمایت جدید
  * اضافه شدن تنظیمات بیشتر در بخش زمانبندی هشدار حمایت جدید
  * اضافه شدن قابلیت تغییر انیمیشن ورود انتظار و خرورج بخش های مختلف هشدار حمایت جدید
* 1.8.0a
  * اضافه شدن قابلیت مرا به خاطر بسپار
  * اضافه شدن لوگو زرین پال
* 1.7.2a
  * اضافه شدن لینک آموزش اتصال زرینپال
* 1.7.1a
  * برطرف کردن مشکل کوچک مربوط به گزارش دهی دونیت ها
* 1.7.0a
  * اضافه شدن فاوآیکون سایت
  * اضافه شدن نظر کاربران
  * بروزشدن امکانات پلن های مختلف
  * اضافه شدن تعداد کاربران سایت به صفحه اصلی
  * اضافه شدن پشتیبانی از درگاه زرینپال
* 1.6.0a
  * اضافه شدن قابلیت ارسال مجدد هشدار دونیت
  * اضافه شدن قابلیت جمع زدن مبلغ حمایت حامیان بر اساس نام در بخش گزارش دهی
  * رفع چند باگ جزئی
* 1.5.2a
  * رفع مشکل پخش نشدن صدا در هشدار حمایت جدید
* 1.5.1a
  * رفع چند مشکل کوچک
* 1.5.0a
  * افزایش تعداد لایوت های خصوصی کاربران پلاس به ۵ عدد و پلاس مستر به ۱۰ عدد
  * اضافه شدن سیستم پشتیبانی آنلاین
  * اضافه شدن قابلیت شرط گذاری برای هشدار حمایت جدید
* 1.4.1a
 * اضافه کردن عنوان و توضیحات برای بخش لایوت ها
* 1.4.0a
 * اضافه شدن قابلیت لایوت برای هشدار حمایت جدید
* 1.3.1a
 * اضافه شدن قابلیت تست ابزار تبدیل متن به گفتار
* 1.3.0a
  * تکمیل تنظیمات ابزار تبدیل متن به گفتار
* 1.2.2
  * رفع چند مشکل جزپی در ابزار تبدیل متن به گفتار
* 1.2.1a
  * رفع مشکل باگ در پرداخت دونیت
* 1.2.0a
  * اضافه شدن ابزار تبدیل متن به گفتار
* 1.1.0a
   * اضافه شدن دو پلن مستر و پلاس مستر به سایت
   * اضافه شدن ابزار فیلتر کلمات
   * شروع فاز دوم توسعه سایت
******************************************************************************
## شروع فاز دوم توسعه سایت 
******************************************************************************
## پایان فاز اول توسعه سایت و انتشار ورژن اول سایت
******************************************************************************
* 1.0.0a
   * بروزرسانی صفحه اصلی سایت
   * تکمیل شدن فاز اول توسعه سایت
* 0.10.0a
   * اضافه شدن لیست حامیان افقی و عمودی
* 0.9.3a
   * رفع یک باگ جزئی در ظاهر سایت
* 0.9.2a
   * اضافه شدن تعیین تاخیر برای هشدار حمایت جدید در چت استریمجی
* 0.9.1a
   * اضافه شدن تنظیمات اضافه تر برای پرتال کاربری
* 0.9.0a
   * اضافه شدن تظنیمات برای پرتال کاربری
* 0.8.0a
   * اضافه کردن تنظیمات پیشرفته به بخش هشدار حمایت جدید
* 0.7.1a
    * اعمال تغییرات کوچک در داشبورد پنل کاربری
* 0.7.0a
    * ابزار های مربوط به نمایش حامیان عنوان دار به بخش گزارش دهی اضافه شد
* 0.6.1a
    * رفع چند مشکل جزئی در ظاهر ابزار های گزارش دهی
* 0.6.0a
    * اضافه کردن ابزار گزارش دهی به سایت
* 0.5.5a
    * رفع یک باگ جزئی در پس زمینه سایت
* 0.5.4a
    * رفع یک باگ کوچک در پس زمینه سایت
    * اضافه کردن محدودیت حجم اپلود فایل
* 0.5.3a
    * تغییر جزئی در بخش ظاهر آمارها 
* 0.5.2a
    * اضافه کردن لینک بخش آمار ها به سایدبار پنل کاربری
* 0.5.1a
    * تغییر تعداد حمایت های نمایش داده شده در هر صفحه به 10 عدد
    * راستچین کردن بخش آمارها -> حمایت ها
* 0.5.0a
    * اضافه شدن بخش آمار ها و بخش نمایش حمایت ها
* 0.4.3a
    * رفع یک باگ جزئی در داشبورد سایت
* 0.4.2a
     * رفع یک مشکل در عدم نمایش هشدار حمایت جدید
     * رفع یک باگ کوچک در داشبورد سایت
* 0.4.1a
    * رفع یک باگ کوچک در داشبورد
* 0.4.0a
    * تکمیل داشبورد کاربری سایت
* 0.3.5a
    * بهینه سازی ابزار های هدف و هشدارها
* 0.3.4a
    * رفع مشکل فونت هدف
    * انجام تعدادی بهینه سازی در ابزار هدف
* 0.3.3a
    * اضافه شدن هشدار حمایت جدید در چت استریمجی
    * رفع مشکل ارسال نشدن ایمیل ثبت نام
* 0.3.2a
    * به صفحات لاگین و ثبت نام لوگوی سایت اضافه شده است.
    * رفع چند مشکل سئو در صفحات ثبت نام و لاگین سایت
    * رفع مشکل اسپم ارسال ایمیل ثبت نام 
* 0.3.1a
    * رفع یک مشکل جزئی در ابزار هدف
* 0.3.0a
    * اضافه شدن ابزار هدف به سایت
    * رفع چند باگ در بک اند سایت
    * رفع یک باگ جزئی در ابزار هشدار حمایت جدید
* 0.2.6a
    * رفع مشکلات سئو صفحه اصلی سایت
* 0.2.5a
    * رفع مشکل مربوط به آپلود فایل های هشدار حمایت جدید 
    * رفع مشکل اعمال نشدن تنظیمات میزان صدا در ابزار هشدار حمایت جدید
* 0.2.4a
    * رفع یک باگ در لایه امنیتی افزوده شده در آپدیت 0.2.3a
* 0.2.3a
    * افزوده شدن لایه امنیتی جدید جهت جلوگیری از حمله بات ها
* 0.2.2a
    * رفع یک باگ در بک اند سایت
* 0.2.1a
    * آپدیت بخش بک اند سایت
    
* 0.2.0a
    * اضافه شدن قابلیت هشدار تست
    * رفع یک باگ در نمایش هشدار جدید
    
* 0.1.138a
    * اضافه کردن لوگوی اپارات و تویچ به صفحه اصلی
    * رفع مشکل درست نبودن لینک دکمه داشبورد در پنل استریمرها

* 0.1.137a
    * رفع باگ مربوط به ساخت پرداخت پی پینگ
    
* 0.1.136a
    * رفع باگ پرداخت دونیت
    * رفع باگ csrf token mismatch
    * اضافه کردن بک گراند و آواتار پیشفرض
    
* 0.1.135a
    * رفع چند باگ در بک اند سایت
    
* 0.1.134a
    * اولین ورژن منتشر شده از سایت میباشد
    * اضافه شدن قابلیت ثبت نام چند مرحله ای
    * اضافه شدن صفحه اصلی سایت
    * اضافه شدن قابلیت ورود به سایت
    * اضافه شدن قابلیت اتصال اکانت پی پینگ به سایت
    * قابلیت دریافت حمایت مالی از طریق پرتال هر کاربر
    * قابلیت نمایش هشدار حمایت جدید به صورت هوشمند
    
